好耐冇上黎，最近有咩新聞

唔該更新我

都咁耐啦 仲係唔睬人

唔係近排喎 今日先上黎

crayon pop係咪解散?

唔g啊 你問落地喊三聲啦

冇

恩地出新歌
Apink出6周年紀念歌
IU好多好多新歌

你地真係好鬼得意

我係想話你地好主動同我傾依d野 但又點解覺得我係問緊依d野

哇哇終於見到sis開post 又去左邊度玩牙？

Sis果d icon cute cute嗲囉

冇丫dada姐 我都想去下旅行囉

小百合入左青山